# БОДО

>>>
Злоумышленники телеграфируют друг другу странные сообщения! Перед Вами одно из них:  

.ο ο.ο .. οοο .ο οοο .. .ο. .ο ... .. ..ο .. οοο .o .o. .. o.o .o ..o

Помогите криптоаналитикам расшифровать этот код!

 Ответ нужно обернуть в flag{}
>>>

---
Строка зашифрована с помощью кода Бодо

`flag{code 35748}`
